就快要做總統心情有d緊張

川普是四川人的驕傲

我同我三個仔合稱四川

快點制裁支那狗